[JJ插沙求助]駁完router上唔到網

我用緊PCCW
佢有個2合1MODEM
我嫌佢個WIFI 得30mbps好慢
打算自己裝一個好少少既上去
點知裝左上去之後可以整到WIFI 電話上網
但係電腦就上唔到網 已經在TOTOLINK 個介面揀好左動態IP
我可以點做?
唔該各位

起network interface將ip set自動獲取